細路26仲未拍拖，好擔心

佢26 仲未拍過拖同青頭, 平時講野又細細聲無乜自信,最慘屋企又無乜錢搞個人都好摺
老母話好擔心無人要

20歲前有拖拍要到30先有

利申：有人講俾我聽

屌 你係咪我阿哥